[理性討論]JoJo算唔算係做好人冇好報嘅代表作

首先利申定細佬我只係睇完第六部 未睇第七同八 所以我之後嘅例子只係去到第六部
同埋以下嘅內容會有劇透 未睇過又唔想畀人劇透嘅朋友快啲上一頁

首先要講返我想講嘅好人唔係指有jojo光環保護嘅主角 而係佢哋身邊嘅同伴
呢種同伴通常分成 分成對劇情有用而死嘅同伴同埋送頭嘅同伴 佢哋分別只係死得慘唔慘

講吓班送頭嘅同伴先 其中最著名嘅當然係第三部埃及佬

佢總共死過兩次 第一次係為咗幫波魯納雷夫擋子彈死過一次 本來如果佢死喺呢度仲可以算得上合理同埋對之後劇情有用
不過好死唔死 因為佢太受歡迎 所以佢之後可以返生歸隊 可惜荒木應該好憎佢 喺最後打亞空瘴氣嗰陣 都未出招已經俾人食咗 搞到次次一講起JoJo啲人就會俾人鞭屍

除咗埃及佬之外 第五部嘅納蘭迦都係出名死得慘嘅同伴

冇錯就係嗰個令到中川翔子受傷嗰個角色
佢明明就係全隊第二勁嗰個(最勁都係giogio)
但係喺同老闆打之前幫自己立定flag 話自己如果死唔去就返去讀書 所以先會俾老闆第一試刀

btw想同提提大家佢係男人嚟

講完送頭嘅角色 就講吓啲對劇情推進有幫助嘅角色
其中第一二部嘅齊貝林家族就係最出名嘅經驗值
第一部齊貝林將自己全部波紋傳畀JOJO 先令到佢變成熟啲同埋有機會打嬴DIO

第二部caesar臨死前都要攞走處男個唇環 再用盡自己波紋整泡泡畀人JOJO

就連本來JOJO唔鐘意caesar 都因為佢犧牲自己而喊

不過講到JOJO系列最出名嘅死亡場面 一定係花京院bb

我諗所有睇過第三部嘅朋友都冇諗過花京院會死 佢喺途中根本同承太郎一樣 不斷有主角光環保護
點知到最後打DIO嘅時候本來明明可以好型咁佔上風

但係DIO實在太過尾機 可以停時間先令到花京院打唔贏佢

但係花京院臨死前都發現到DIO替身能力 用埋最後一啖氣留遺言畀joseph

不過都係因為最後花京院犧牲自己 承太郎先可以最後一刻用到白金之星世界打贏DIO

就連第四部冇死過人 最後吉良吉影都用bite the dust搞到主角團全部爆炸死 露伴老師仲要俾人般若波羅密爆死幾次 更加唔洗講第五部死剩兩個 第六部最後幾乎冚包散 所以我覺得喺JoJo系列入面都係唔好做好人 如果唔係只會得返死路一條

典明bb

Jojo一向強調既係黃金精神，唔係好人好報

你睇3jo自己都話自己係個不良學生，基本上大jo之後除左4jo ，其他都係不良少年

我嗰陣睇漫畫睇到佢死嗰吓真係呆撚咗 我諗動漫界最意想不到嘅死人 除咗佢應該得天元突破大哥

其實仗助都唔係好仔 只不過佢打完人之後用crazy diamond醫返人

型撚到

有冇人覺得老板好撚慘

唔順超既係打完醫再打

究竟老闆死極都死唔去慘啲定kars想死都冇得死慘啲

我覺得老闆慘d 死亡無限loop

無

公路之星嗰part最後本來話仗助唔會打傷者 以為仗助就唔會打佢 點知仗助醫好佢之後再打到佢骨折

牙維都有睇JOJO

第七部仲轟烈

最正都係想屈露伴錢
但屈唔成又搞到人無左間屋
btw公路之星真係好正 捨身拎紙好型

但係老闆打波魯那雷夫除衫嗰吓真係好型

睇完第六部好沉重 要啲時間消化

利申睇完第四部only

第三部Iggy BB死得好慘呀都

最後仲話露伴老師冇咗幾百萬同埋更加憎仗助

史摩基

其實JoJo有好多人都死得好慘 我只係揀最出名嗰幾個嚟講

安波里奧，我的名字是安波里奧

我諗黑人真係少數冇死可以得善終啲正派(另外一個係speedwagon)
第四部就唔好提啦成個故仔剩係得仗助阿公同吉良吉影死

大總統
Dio

睇到呢幕真係眼濕濕

吉良吉影死咗之後做外傳Dead man’s Q主角

啲人話第七部好好睇 但係覺得佢reboot成個世界令到我有啲卻步

紳士家族

但得大JO係

之後全部一係流氓一係不良少年一係黑社會一係監犯

第七部係好撚好睇

前面好似無JOJO味但愈後愈正

男二仲好睇過男一 好似龍騎咁

係咪我問題
自從第四部後
啲分鏡完全睇唔明

第八睇到頭霧水

除咗大JO之外 個身流住最多joester血統嘅早洩反而係最縮骨嗰個 打唔贏人就走 同caesar玩啤牌就出千 爬柱練功就出古惑
明明就話自己最鐘意嘅女人係Suzi Q 但係自己又臨老入花叢
根本佢仲衰過之後啲不良少年同黑手黨
不過我最鐘意嘅jojo係2jo

樓主順次序講好唔好
睇死人

兩年前睇完第六部
到而家都唔敢開第七

Btw 3jo之後已覺得唔好睇

第五第六部啲分鏡其實真係有啲亂
第五部打綠州嗰part睇第二次先睇得明
其實可能係啲替身能力愈嚟愈複雜先睇唔明

少開post 排版做得唔好 sorry呀

第7部先最正
黃金精神 不了

依家太多疑問睇到一頭煙

有冇巴打有儲單行本

因為頭三部啲敵人仲係靠蠻力就打得贏嘅敵人 但係第四部開始唔係你替身勁就贏硬 承太郎有白金之星第四部都係俾老鼠尾機

睇第八部介紹話主角失憶俾東方家收養 但係之後又話佢姓空條 即係點

我想儲第二部同第五部單行本 啲過場畫好靚

伊奇都好撚慘

JoJo入面d動物都好撚慘，各種獵奇

SBR 真係好正
畫技最勁既一部 8部d畫愈來愈7
鐵球佬 好型棍

唔明點解2jo可以復活
明明已經比dio收皮 就算承太朗幫佢補血 果啲明明已經係dio嘅血 點解佢無變吸血鬼...

有咩唔明，你呢句咪講晒出來囉

彩小姐同小重呢？

以前會中意瘋狂鑽石，白金之星
重睇左6,7次之後
眼中得返傑洛齊貝林
LESSON 5

不過布加拉提都好正，打壯烈成仁同海灘男孩果場正到

因為Q太郎係主角
Dio

唔係喎

第二部先係最講心理戰同戰術

仲有第三部賭poker 同打機個度
仲有磁力戰，全部好講鬥智

咪係，究極生物點用蠻力打呀

每次睇完個感覺都好沉重

2jo明明靈魂都飛走埋 都比佢強行返生...
仲要無視劇情 唔洗變吸血鬼

Barrie

第一部danny俾人燒死
第三部Iggy就唔洗講啦 寵物店俾iggy咬住個嘴爆頭死 最尾打Dio餐廳前面隻貓俾Dio分屍再俾餐廳啲人食
第四部老鼠替身俾仗助用子彈射死
jojo入面啲動物應該得康一隻狗係能夠脫離到荒木嘅魔掌

因為佢有波紋護身(好似係

因為佢地係替身使者

為咗避開beach boy打散埋個心 差啲死
你點會估到拉鏈原來可以咁樣玩

第7部啲馬

會場戰鬥真係第五部既高峰 又熱血但係又唔會好無腦

Dio如果唔係出太陽 有冇機會可以反勝

唔關事架 有波紋力量都可以變吸血鬼架
好似第二季第一集果條友咁

戰術或者有啲 心理戰我有啲保留
利申最鐘意第二部jojo

第三部磁力戰係咪埃及佬幫早洩含撚嗰part

心理戰講緊 2JO係礦洞用心理戰術引柱男約戰個度喎

係 最後個度，估佢唔到

一但擊中對手 死也不可以解除能力

佢唔用吸血鬼d招都已經係大bug

喬喬，我唔想做人了！

其實會好欣賞個反派

我本來想講波紋愈勁就愈大機會贏 我之後先醒起打贏風佬嗰part好需要講戰術
btw到依家都唔明點解2jo可能打贏kars

其實好多都係鬥智
咁先好睇
第7部點打都唔贏,咪又係要拎___出嚟先叫打個和

淨係睇到第三部漫畫同吉良吉影果part既動畫

咩app嚟

其實作者有無講過,點解放棄晒波紋,講STAND
其實第四部同第一部,已經可以當兩套唔同嘅漫畫睇

睇埋漫畫,睇住每一部畫功改變好正

波紋唔收得 好似

成班人都話第四部冇死人
遺忘左個貪錢肥仔

lm先

現實就係:jojo嘅故事特色係世代交替,如果太多角色存活到下個世代,咁會令角色增多,無死的話又要交代眾多角色去向,好煩呀

情況就好似the walking dead,每季都有舊死人,新人加入,如果主角群不斷增大,每個人分到嘅戲份就會好少

貓草呢

我諗應該因為第一部講完吸血鬼 第二部講吸血鬼以上嘅處男 但係處男以上已經冇其他嘢超越佢哋 之後冇嘢再需要波紋打同埋波紋打普通人又冇作用 冇得再寫落去一定要諗過其他戰鬥方式

同一部頭尾嘅畫風都差好遠

但漫畫睇到頭痛，有時唔明佢打交d動作

可能因為貓草之後變咗朵花 大家冇當過佢死

會突然間有一段睇唔明做乜 之後突然間流到全身都係血

仲有隻龜好似都無事？

龜

係，不過問題唔大。佢有字解釋得幾詳細。

佢咁樣衰 個頭成個榴槤咁 好難有好感
雖然佢臨死都仲諗緊保護老豆老母係幾感動既

同埋佢會呃錢，都算不良少年

第二部ending咁交待我覺得幾好 就咁講吓過咗幾年之後大家去咗邊就完有咩問題 點解一定要冚包散先得
第六部仲要成個世界reboot一次 連交待都懶

所以你岩，其實係無打贏 佢係靠運用火山炸佢上天

肥仔呢

佢仲亂咁攞人哋張彩票redeem

唔係，係作者自己覺得波紋畫落去無發揮空間

你哋唔提佢我都真係醒唔起個肥仔

正話諗咗好耐都醒唔起第五部有咩動物 唔記得仲有隻龜

屌睇睇吓熱門個list見到自己個post

以上係jojo動畫入面所有狗既死法
第4部一開頭隻龜唔係比仗助醫返咩好似

btw荒木訪問個陣話自己係鐘意狗 唔鐘意貓
唔知堅定流

佢哋講緊隻龜係第五部嗰隻 係替身使者嚟 唔係第四部嗰隻

億泰呀哥一開波死左無人記得

因為億泰呀哥太早出場 大家對佢都冇乜印象

吉良吉影好慘
明明所有比賽都專登攞亞軍都人殺

季軍呀

花京丸
12:10

覺悟者恆幸福
巴打，快想起覺悟者恆幸福啊

波波由人變龜

億泰阿哥咁型都冇印象
其實死左好多人，比吉良吉影炸死個啲，川尻浩作，灰姑娘，反而音石明冇死到真係神奇，明明殺左億泰阿哥
仲有廉價旅行者個條友

第一部 強調做紳士
第二部 周街打交既難仔
第三部 不良少年
第四部 偷呃拐騙做齊
第五部 黑社會大佬
第六部 坐埋監

漫畫人

因為第三到六係講黃金之風 一定要用爛仔格襯托出嚟

你是要用右手打我嗎?

No No No No ~~~~

是啊啦啊啦啊啦嗎?

Yes! Yes! Yes! Yes!

原來咁多巴打睇JOJO

好好笑 有聲

我之前都唔覺有咁多巴有睇JoJo 動漫台應該開多啲JoJo post
成日開火影post開到臭晒

9up輸血機入面有filter
speedwagon財團萬歲

打機嗰part真係估唔到原來係早洩用替身玩 到最後俾人知道作弊仲話冇人發現嘅作弊唔算作弊

求其鳩up話因為Dio係用大Jo個身 唔算完全係吸血鬼 所以唔會變吸血鬼都得啦

荒木出嗰本教畫漫畫嘅書講責編話波紋悶

有jojo post 點可以冇我動物台吉良吉影份

大統領遵守承諾 為國為民最後都係無好報

第七部大總統第一次用能力先睇到你痴線

吾心吾行 澄如明鏡

根本jonny呢條自私精先係奸角

下一句係

都而家都唔明 其實佢係咪改左能力
點解第一次出講到平衡世界咁

係 jojo成日食設定嫁啦

唔知邊度睇 當初dio能力本身係用得哂所有塔羅牌替身的能力

D4C舊能力的確係玩平行世界
集齊聖遺體之後能力進化變左玩轉移不幸

話血還血 吸血鬼精華還吸血鬼精華 2回事黎既
俾雲妮拿個時有精華既
腦補腦補 gogogo

因為音石明太有型

dio定身搬人. gif

所以Jonny冇黃金精神
不過係華倫泰仆街在先
佢冇帶枝槍返去咪咩事都冇

根本就係
睇到後尾先覺得呢條撚樣根唔抵可憐

乜撚野黑暗意志
擺明就係條廢柴自私精為左自己走去搞鳩人

其實世界dio都好講信用
佢拎左遺體都冇好似jonny咁自己拎去用

企係大總統立場
佢都信唔過jonny
條撚樣為左自己乜都做得出
第8部都有講到
仲搞到杜王町地震
老實講遺體俾大總統點都好過俾條自私精

連遺體自己都選擇左大總統 已經知邊個先係好人

依個正正係7部好睇既地方 夠人性
冇正邪之分，總統做壞事，但係為既係長遠國家利益。小眾vs大眾，道德兩難，總統為左未來子民既幸福，沾滿鮮血。

留名紀念iggy

我睇完漫動睇動漫，以後無聊睇返舊OVA發現依奇砍開一半就死咗

你係咪唔記得咗整容女同矮仔

乜撚嘢漫動 動漫
漫畫同動畫都唔撚識？

唔知有無人未知，順便講句好似有人問過荒木2jo之後幾時死，荒木話第六部都應該未死

Sorry typo 個腦痴咗線，而家先睇到

D4C Dirty Deeds Done Dirt Cheap

神父後來追殺徐倫嘅時候話joestar家得返佢
係咪代表佢發動天堂製造之後殺埋2, 4, 5 jo?

睇完Jojo三十年展表示一生追隨荒木大神

神父智障唔知有245Jo

如果5jo用黃金體驗鎮魂曲 唔係有機贏神父咩

要睇小說先知

算啦本小說

小說都係The Book好睇

最鐘意第5部
布叉拉迪原來一早死左 睇到我

btw有無人留意到第6部
安娜蘇畫畫下變左性

呢下吹佢唔漲,因為真係冇提過性別

荒木原本想畫佢同徐倫磨豆腐
但編輯唔俾 唯有強行性轉

其實第四部都死好多人
只係死個d冇一個係主角群
所以大家先會有第四部冇死人既錯覺

由連續殺人犯做奸角, 點會無死人
仲有女鬼, 雖然一早死咗

仲有大總統由又肥又矮變到高大威猛

死跛佬到最後都想自己獨食遺體
大統領就係知個跛仔心懷不軌 做兩手準備

呢個有得講 大總統係平行世界換左個高大威猛版本

大哥 胖重 辻彩

果部講會吸引Dio仔女黎
但又無5jo 神父邊有得贏如果有鎮魂曲
所以我信荒木本來真係想6部就完左jojo

圖中只係1-7部，已經104本單行本，
第8部仲買緊

我覺得係姣婆守唔到寡, SBR佢一開始死口話唔係jojo
但用返晒同一堆人名

上網講過荒木唔想再畫 JoJo
要毁滅JoJo一定要殺承太郎

第7部一開波都係玩技術
中途無啦啦兜返去替身

一開波砂男就開替身啦

又係月鬥士10k

我後追所以而家慢慢買台灣盒裝版

第8部johnny臨死都要搞到杜王町出咗條屈錢街

好似話因為少年jump方針唔畀真係搞同性戀
之後sbr轉去青年雜誌

出年新年有機加薪 0.3k

第7集傑諾其實死得好型

以前中意 3jo
而家最中意 7ze

其實成套野真係越睇越唔覺係集英社會肯出既作品，
第一部好正常
第二部耍小聰明既程度已經唔似（個個年代既集英社喎）
第三部死咁多好人連2JO都差啲死埋
第四部即刻變番好正常
第五部黑社會殺人當食飯直頭，係唔掂毒品呢度算好少少
第六部監犯之餘大量不雅情節（大釋放？）
第七同第八我睇得好散記憶有混亂
但綜合黎講啲BOSS係越玩越變態
因為吸血鬼本身講過精神力越強大替身就越強大，本身無關正邪
締造左DIO（暫停13秒），吉良吉影（三重爆炸能力），
老闆（預知未來），神父（死基佬）（時間加速）呢啲BUG到變態既能力
因為佢地真係奸到極致，所以佢地既能力都有番咁BUG
回番個主題，就係因為咁所以死既人越黎越多。而好人擋子彈呢啲定律就成為佢地既犠牲品
DIO出到黎追殺花京院同JOSEPH個陣一路殺左幾多人，
吉良吉影又係殺左好多女人（戀屍癖，仲有淨係要手，變態到極點）
老闆更加係大玩變態殺法
（暗殺小組基COUPLE上演肢解LIVE＋切片
納蘭迦被串刺，波納尼夫兜頭劈＋斬腳放血）
神父都唔弱，學鳩DIO掉叉仲要逼承太朗救女定殺佢，仲要同埋播埋腐化

講講下，徐倫條仔（屌磨豆腐咪幾好）都係好人無好報代表作，
立FLAG黎講佢都算偉大，擺明自殺俾機會來生岳父去殺敵

好鬼正 部部都好睇

布加拉提一出場就講過點解佢要反老細啦，因為老細販毒呀
而紫煙設定係無差別嘅毒品攻擊就因為當初荒木想寫佢係老細派去監視布加拉提嘅
後尾唔想咁寫先話佢怕咗老細所以離隊

你都有睇jojo夜行先生

拉鏈仲型過gio

拉鏈先係主角

同意上面巴打講定唔知其他漫畫POST講
生死其實唔係最重要
最緊要係角色係過程中有冇領略黃金精神

所以第四部, 雖然重八肥仔樣樣衰衰咁
但因為唔想媽媽同變態佬同一個鎮住而去攻擊吉良
我好欣賞佢, (另一個係電單車佬, 打開張紙型到爆)

睇到死肥仔最尾真係流左幾滴眼淚

明明冇幾耐之前仲覺得佢好濕鳩

果幕睇動畫都幾慘下

鬥智野必睇

jojo啲配角寫得好好

公路之星係好型

人地明明叫納蘭卓

露伴係咁死其實太唔合理
露伴死係事實起果下
有乜理由個替身能力強到逆天

因為真係好勁

俾箭插多次咪屈機囉
唔止吉良，法國佬同@@@都屈啦
反而johnny先唔合理

我覺得回復系能力先係最撚唔合理
死飛仔仗助集回復系同超強破壞力於一身
承太朗都差啲搞佢唔撚掂

瘋狂鑽石
雖然唔夠時間系勁

但係可以
每次殺不死你殺不死你也醫好你

哦啦哦啦到 2046

錢寶寶想保護媽媽
康一兇鳩吉良吉影

呢2幕動畫熱血到癲

補血系替身一定要存在，
第三部每次替身戰都嘔十九幾兩血，下一話就無曬事咁（除左火佬同花京院對眼）
睇親都覺好唔合理，

但Foo Fighter個回復好撚夾硬黎

呢個補血係進攻系黎
即係綱手咁

2jo識波紋

用血飛玻璃都畀佢諗到

第4部boss戰算打得最好

第4部boss戰算打得最好[/quote]

老納同意， 雖然表面嚟睇畀承太郎補刀 係好似唔王道漫，但佢停低個幾秒回憶真係點岀成個故事

老納同意， 雖然表面嚟睇畀承太郎補刀 係好似唔王道漫，但佢停低個幾秒回憶真係點岀成個故事[/quote]

[/quote]

呵呵 咁講有d下流
一見到有人開jojo post
我就勃起了

[/quote]
提起時停 緊係有呢個

jojo真係好高汁

JOJO最撚正係第3部個OP THE WORLD

睇完呢個post即刻重睇

神風動畫

不過我都係中意 jojo1 op

JoJo op 音效版
即刻熱血左幾倍
連比人劣評既op3
都即刻熱血左

其實開頭我以為傑洛先係男主

jojo就係寫配角都好用心 好鬼正

其實大總統先係主角

仲有第二部比卡茲救返果隻狗

睇JoJo之前都冇咩嘢 睇完Jojo之後次次見到蒙羅麗莎都會諗起吉良吉影

其實唔係幾明點解仗助可以飛到塊玻璃

其實bite the dust睇落好似好勁 但係有冇人發覺其實好難發動同埋用咗就冇得用本來替身個能力

bite the dust用喺吉良身上咪勁,佢只係唔想有人查佢

btw大家最鐘意JoJo邊一個場面
細佬我最鐘意我的名字是安波里奧嗰幕

連登終於有jojo post
有冇人最鍾意第五部
雖然個旅程得一個禮拜但好似同佢地經歷左生死咁
好多名言
警察同開拓道路個兩句
Sexy pistol好可愛
好可惜fugo唔跟佢地走（雖然打boss purple haze無咩用）

其實我覺得吉良個角色寫得好正 就算佢替身咁勁佢都剩係想過平穩生活同用靚女手打飛機

1.第五部最後「佢地走上一條自我犧牲之道」個句
2.凱薩波紋
3.@@@ ge變ger

特別推介：吉良見到胖重 同變bite the dust
Dio當然有魅力 但吉良現實感好強 好正

第五部有好多好正情節 佢哋喺火車同捨身成仁打嗰part真係全個第五部巔峰
之後暗殺小隊大佬同老闆打嗰part都睇到好滾動 明明睇住老闆俾人禁住嚟砌 以為佢會死 點知最後畀佢反cup
btw其實如果有purple haze 喺同老闆班馬仔打嗰陣可以輕鬆好多

真心睇住吉良吉影俾人迫到埋牆角 好撚驚係咁咬手指
點知俾枝箭射完之後變咗勁冷靜 成個人變咗勁型

講開又講 bite the dust算唔算全個JoJo系列第一個出現嘅鎮魂曲

第五部仲有
飛機上面boss個女覺醒個part都好好睇 心理描寫得好好

打white album又係勁癲
最痴線係打man in the mirror
佢玩蛇同鏡世界（佢唔出去就會死）個度真係唔知佢點諗出嚟

第五部係最有贏唔到就要死既感覺

So far 淨係得3個？
我覺得算

@@@諗到用蛇解毒嗰吓真係睇到
荒木點解可以諗到

最近睇佢本漫畫法
佢話 佢會為每個角色寫身家調查表
應該係咁諗出嚟

次次見到啲好勁嘅替身都會諗如果佢哋有requiem會點 好想知made in heaven requiem會係幾痴線

點樣為之身家調查表
之前見到荒木本漫畫法但係冇買到 依家邊度有得買

信和3樓賣58
但 如果純粹因為鍾意jojo但唔鍾意睇文 可能會悶
我自己係個行既人所以好好睇

有頭60期, 當年中學一個星期儲錢買一期

我都鐘意睇字 想個點解荒木可以寫到啲角色咁生動

我中學嗰陣曾經諗過儲 但係嗰陣冇錢買 到依家有錢冇地方買

而家可以買台灣東立出嘅盒裝版

因為佢比吉良炸啲血彈到吉良
之後用玻璃碎痴自己
發動能力合埋兩邊啲血
就變左追蹤彈咁射鳩吉良
好似係

頭先睇過好似幾抵屌 遲啲屌返一set畀自己做聖誕禮物

照咁聽又好似幾合理 之前仲諗緊佢明明heal唔到自己 點解會飛到塊玻璃

同埋送畀大家 永遠懷念casar salad

用血刀cut波個時彈到血上吉良件衫
之後用自己既血封玻璃 再彈
凝左既血唔計自己身體野
凝血追衫上血= 追彈

唔算 箭吉替身先係鎮魂
bite the dust係吉手 覺醒 似硬buff act 3 多d
黃金 同銀 鎮魂都係替身有自主意識

第五部有解釋到，廢波廢左之後走去SEARCH到底箭既潛力有幾大
個陣已經SEARCH到吉良吉影俾箭插三次
唯一打破呢個定律係ECHO
主人精神力突破進化替身，心諗WTF？悟飯變超西阿而家

之前去日本買左幾本 好靚 純收藏好正

講康一

一直覺得act2 多用途過act3
雖然Lets kill da Ho 笑到仆街

咁樣講起 act3真係好似有自主意識 應該係requiem嚟
btw點解康一乖乖仔 但係個替身成日講嘢咁粗鄙

笑撚死 呢個真

S.H.I.T

咪腦補啦

承太郎有個 海洋學博士可唔可以平反返？

我成日覺得佢個博士學位係買返黎

你個 博士學位係咪買返嚟嘅

我都係講吓 勿認真呀巴打

第四部最後話佢透過觀察海星攞phd 如果白金之星觀察力咁勁其實唔難

第五部啲子彈仲自主意識
識同其他人講野同評價Gio Gio（好似係）

辣妹都識

btw鎮魂曲要變樣

有冇巴覺得其實ger個樣係幾型但係怪怪哋

對眼

好多遙距系都有自主意識喎
咁計把妖刀都算係

第四部除咗飛機頭個阿公、形兆、整容條女、建築師同炸彈佬之外仲有無人死？

仲有小重

強烈要求笫五部op變返神風做，好想比人瘋狂劇透

唔知係咪因為神風要集中做batman 動畫 所以冇做到第四部既op

第四部op都岩風格既，走日常風

神風整果班真係fans黎

普通人睇會睇到普通嘢
fans睇會知道玩左咩

真心good